# hclear
SCRIPT para :

===========================================================
  
  
0 = Instalacion de paquetes 

1 = LIMPIAR: autoclean , clean y autoremove 

2 = ACTUALIZAR: update , upgrade y dist-upgrade 

3 = elimina repositorio PPA y revierte cambios: ppa-purge

4 = desinstala el programa y eliminar todos los archivos de configuracion

5 = desinstala programa y mantener los archivos de configuración

6 =  Reinstalar paquetes o Programa 

7 = Buscar paquetes con apt-cache search

8 = Limpieza extrema-Kernel

9 = Lista de paquetes snap para Actualizacion y Actualizar paquetes snap

10 = actualizacion update y full-upgrade + actualizacion de paquetes snap 
  
===========================================================

# Que el script se ejecute en cualquier lugar de la Terminal:

Permisos :
```
sudo chmod +x path.sh
```

Ejecutar:

```
./path.sh

```
Descargar :

[https://gitlab.com/huezo/hclear/](https://gitlab.com/huezo/hclear/)


```
wget -N https://gitlab.com/huezo/hclear/-/raw/master/path.sh

```

## Ahora en La Terminal Solo Necesitaras Escribir:

```
hclear

```



[path]:path1.png

![path][path]


____________________________________________________________________________________
____________________________________________________________________________________
____________________________________________________________________________________





# Que el script se ejecute Solo en una ubicacion especifica:

 # Descarga 
 
```
wget -N https://gitlab.com/huezo/hclear/-/raw/master/hclear.sh


```

## Permisos :
```
sudo chmod +x hclear.sh
```

## Ejecutar:

```
./hclear.sh

```


```
bash hclear.sh

```


Solo debes escribir un numero 

[demo1]:hclear.png

![demo1][demo1]




# blog 

## [https://huezohuezo1990.wordpress.com/](https://huezohuezo1990.wordpress.com/)

## Descargar 
[https://github.com/huezo/hclear/releases](https://github.com/huezo/hclear/releases)


